80年代出世嘅人開始踏入40歲

：明仔，叫叔叔吖～
：雯雯，叫姨姨吖～

：姨姨
：雯雯乖～

樓主死廢老

：雯雯，不如叫我做姐姐吖
：你鐘意啦